廣告設計師管有噴漆罪成要眾籌上訴

廣告設計師比個紅官搞到刑期分期執行
一個設計師只係藏有噴漆就罪成！何其荒謬
被告女朋友希望用收入幫佢上訴，其餘仲會捐去612等

希望大家share like 可以既話就幫襯！

新聞link：

推

有權威人士認可?

鄭紀航亂判下受害者

Push

how to pay?

up

眾籌link呢
係咪未搞好

"荒謬的說話不止這些，但我不想說太多了，心真的很痛，詳細在TG法庭文字直播亦可找到。昨天隔著玻璃探訪，快要崩潰了。接下來的日子，待一切準備就緒有可能會作眾籌，我對此也是挺不願意的，像是叫人打開銀包讓我搶錢般。我不希望同路人白白捐錢給我們，所以我會把Fudka的收入扣除成本後全數給予男朋友作上訴，還望各位能助我一臂之力🙏🏻我定必將一切收費公開，希望透明度高的方式能令各位更安心。感激不勝。"

屌 正正經經眾籌
講明要幾多錢
點解要咁多，剩咗會點做
最好有個網，show埋差幾多達標

唔好叫人買嘢又扣成本先捐出去咁樣

香港戶口得番幾千蚊 幫唔到手

唔使驚咁多封你Account 啦
只要有銀行戶口，唔係入數，就唔會老屈到係來歷不明

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

咁撚小事，好心就留番啲資源比暴動罪手足

呢單的確不合理

一單做咗案例之後一直仆街
一單都唔可以俾佢發生

買佢D product
店主話唔想白白要大家捐
你當買件3比女友又好, 買黎做地布又好咩都好

都shortshort地，仲要扣除成本，佢當生活做?

鄭紀航條友判完索帶又判噴漆真係好甘,一陣同埋另外幾位互相参考咁判就

推唔到

好靚仔

而且佢啲貨人手製我驚佢無能力整唔夠錢

推呀 要上熱門

直接講你要幾多錢再眾籌好過啦，最好搵區議員幫幫手

Tui

之前啲噴漆認罪就多數判感化服務令
要審果啲多數都唔入
鄭紀航根本仲紅過蘇文隆
係審得少所以冇禁出名姐

幫個忙
被告哥哥留言
最底有兩個fps ac.
唔捐都幫推
好人一世平安

果D612基金係咪瓜晒？

又眾籌

支持手足

推啦 呢啲po都上唔撚到熱門？

推
樓上有人po過ig post，入邊有戶口

呢單案極之不合理，有一單，其他官就會當案例
另外，大家都可以投訴鄭紀航，兩單案都唔合理！

連燈仔係咪咁渣 咁都推唔郁？

#drum#

認真 正正經經攪個眾籌

搵區議員眾籌啦

Agree

幾百個 每人捐一千咪得

始終區議員有多啲人關注

上訴當然好

但612唔包上訴？

點捐

係新狗官

又一件幻想大師

直接眾籌好過啦 扣除成本又剩
D衫係佢老豆幫佢車既 想做死你老竇？

Fucking crazy

push

連登仔呢?
潛哂水?
夜晚去溝女?

正經po 冇人理？